有冇人秋天總係開心唔起

秋天明明天氣咁好
但就成日好似唔識笑咁
好唔開心
自己一個個陣特別容易
搵過話關日照時間短有關
但個人又認為香港
就算秋天日照時間都唔係短好多姐
點解會咁
有冇巴絲都係咁